有無工程撚講下緊一兩年成日有食人電梯

以前都無聽過有啲咁荒謬嘅事

呢一兩年

冇乜好講
十成九用多咗大陸零件
先至愈多愈衰
加上人工低，班技術員咪hea做

成功與支那接軌

人工低 工時長 又做到身水身汗
吸引唔到新人入行
一間大公司可能要睇幾百部扶手電梯/升降機

係咪好多外判？

聽聞會淘寶買零件

所謂routine checking, 去到望一吓就算
唔夠時間去, 無睇照簽 inspected

幾時淘寶高鐵

你嚟個point 解答唔到點解呢排先有食人電梯

薪酬唔吸引, 無人肯入行